<?xml version="1.0"?>
<root>
	<Door>Le monde de Bella Sara t'attend derrière cette porte.</Door>
	<WaterTrough>Si ton cheval a soif, pompe de l'eau dans son abreuvoir.</WaterTrough>
	<GoodLuckHorseshoe>Touche pour avoir de la chance!</GoodLuckHorseshoe>
  <DirtyStraw>Si ton cheval veut de la paille propre, utilise la pelle pour retirer la paille sale.</DirtyStraw>
  <Shovel>Dehors, la paille sale!</Shovel>
  <StrawBales>Utilise la fourche pour répandre de la paille fraîche sur le sol de l'écurie.</StrawBales>
  <Pitchfork>Voilà la paille fraîche!</Pitchfork>
  <Dirtypitchfork>Utilise d'abord la pelle pour retirer la paille sale.</Dirtypitchfork>
  <Posters>L'art nous inspire!</Posters>
  <Comb>Peigne la crinière de ton cheval pour en défaire les nœuds. </Comb>
  <Brush>Brosse le pelage de ton cheval pour retirer la poussière.</Brush>
  <HoofPick>Utilise le grattoir pour retirer la terre des sabots de ton cheval.</HoofPick>
  <Snack>Donne un bon casse-croûte à ton cheval.</Snack>
  <Oats>Mets de l'avoine dans l'auge placée devant ton cheval.</Oats>
  <MilkBottle>Porte la bouteille au museau de ton cheval pour qu'il s'allaite.</MilkBottle>
  <StatBar>Une bonne petite maman = un poulain en bonne santé!</StatBar>
  <CompostBin>Beurk! Si ton cheval n'aime pas ce casse-croûte, place-le dans le réservoir à compost.</CompostBin>
  <MusicBox>La musique douce rend ton cheval heureux.</MusicBox>
  <LampOn>Si ton cheval est fatigué, éteins la lampe pour qu'il s'endorme.</LampOn>
  <LampOff>S'il est l'heure de se lever, allume la lampe pour le réveiller doucement.</LampOff>
  <Blanket>Borde ton cheval pour la nuit à l'aide de cette couverture.</Blanket>
  <LinkIntoCubby>La chambre de ton cheval est très confortable. Emmène-le là quand il est temps de se reposer.</LinkIntoCubby>
  <LinkOutOfCubby>Tire le gland pour retourner à l'écurie de ton cheval.</LinkOutOfCubby>
  <CertificateTitle>Contrat de soins</CertificateTitle>
  <CertificateBegin>Ce contrat certifie que {0} est le soigneur officiel du poulain appelé:</CertificateBegin>
  <CertificateName>{0} {1}</CertificateName>
  <CertificateDateOfBirth>(date de naissance: {0})</CertificateDateOfBirth>
  <CertificateEnd>{0} promet de nourrir  {1} {2}, de s'en occuper et de lui tenir fidèlement compagnie. Que votre amitié s'épanouisse comme une fleur!</CertificateEnd>
  <NamePlateName>{0} {1}</NamePlateName>
  <IconicHorses>
    <Bella>Pense positivement chaque jour ! Ressens la sérénité que t’apporte la joie et l’énergie qu’elle suscite.</Bella>
    <Bello>La vie est un cadeau. Sache le recevoir et l’apprécier à sa juste valeur.</Bello>
    <Bellisimo>Crois en toi et la vie n’aura pas de secret pour toi.</Bellisimo>
    <Fiona>Sois le héros de ta propre histoire.</Fiona>
    <Jewel>Grâce à moi, tu ne manqueras jamais de rien.</Jewel>
    <Thunder>Je te donne le courage. Libère-toi de tes peurs.</Thunder>
  	<Nike>Aie le courage de croire en toi.</Nike>
  </IconicHorses>
  <ExitIcons>
    <ToWorld>Bella Sara World</ToWorld>
    <ToHorses>Bella Sara Horses</ToHorses>
    <ToCottage>Mon Cottage</ToCottage>
  </ExitIcons>
</root>
